@unpublished{luneau_partage_2012,
 author = {Luneau, Aymeric},
 date = {2012-01-13},
 eventtitle = {Controverses Environnementales et Anthropologie de La Nature},
 keywords = {communication},
 title = {Le Partage Du Sensible et Ses Contraintes : L’hypersensibilité Chimique Constitue-t-Elle Un Futur Possible Pour Les Riverains ?},
 type = {Séminaire de recherche},
 venue = {Marseille}
}

